Q: Kita sering mengenal platform yang bernama GitLab, Github dan Bitbucket, ketiga platform tersebut memiliki keunggulan masing-masing yang mendukung pekerjaan seorang DevOps, menurut pendapat kamu dari ketiga platform tersebut berikan alasan kenapa harus memilih 1 di antara yang lain? MAX SCORE: 5

A: pendapat saya, saya prefer gitlab karena memberikan support dan fitur yang lebih complex dan integrated mengenai CI/CD nya. walaupun github baru saja menghadirkan fitur tersebut, namun gitlab memberikan support dan layanan yang lebih mature perilah CI/CD nya. sehingga kita dapat membuat pipeline lebih mudah.